點解古時既人一邊騎馬 一邊串隻馬既？？？？？

係咁話隻馬 渣...渣...渣...
我係隻馬 應該跑得更加慢囉~~~

渣ga

咁隻馬真係唔食得辣a ma

哈哈哈哈哈

屌我真係笑左

加啲滾水俾你繼續食

惺咁渣ga

1